入左黎睇先好無？

好多野血肉之軀推唔郁咪用有轆既野去推囉。

4個轆點都有效過2隻腳掛？

對方都示範左俾你睇。